研究咗三個月點睇盤（1）

頭先開錯台 開番去體育台先
由世杯計起最高輸到差唔多10k
去到前幾日終於反cup狗會
依家決定扐2k profit玩玩佢
睇下推到幾遠
會出真飛 輸哂離場
希望大家可以一齊屠狗會

0055會玩第一場

支持

阿仙奴 標準烈治

我allin左贏果邊

有飛睇未

辛尼特對波爾多 客盤

有料

1 波爾多客盤 +0.5/1 針半（已補飛） +0

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470

加油

之前輸左5k
依家得番500本
點追好

澳假敢唔敢掂?

心靈阿德
不過半一上盤加即場真係比狗屌

買200補飛都可以+0

1蚊都唔蝕比狗會

今晚咁多平手盤 抽幾場串下佢先

上面條4×5有場超級重心
12點前夠8個Lm會公開 唔夠就私食

我

我了

Lm就是了

Lm🤔

lm

仲差兩個 睇黎要私食了

Lm

極重心 尼姆對聖伊天 客盤
同路先跟 千其唔好all in
要相信墨菲定律
唔講咁多 直接轟一半profit

即入

我通常買大多
唔識買盤
可以分享下睇盤技巧嗎

已補飛

垃圾AV快d追和
7成控球都比人入

出多口

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯 +0/0.5 半 +574

小小地同大船抗衡下

又有得fg補飛

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730

1650場澳假應該會落小小玩下

等你出

雖然半一上盤係比狗屌 我就唔撚信連續三場都開下盤

悉尼1：0 快d 456

跟了

如果將買盤變買FG真係fat fat
可惜我唔夠膽

FC快D追多粒先

Lm跟進

落咗好多？

本金既一半

不過我幾百蚊玩下姐

輸緊5K條數都唔知點追了

睇盤覺得最少有半格
去到75分鐘之後都得一球就要補飛

2:0

補飛不敗

2比1

嘩屌 補完客即入
補咗$20 @23和

2比1
依家點補好

7點有冇睇啱場次？

haha 20

炸咁耐

嘩屌 咁都吹番
澳假真係澳假

好波

再補小小客 ng

睇埋依場先la 咁心急

係米冇跟到

冇呀

跟

7點西甲客主

又炸

又炸😂 咪爆我個波膽呀

客入又炸

屌

西甲主？

冇心水

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080

冇跟到嗰d係到負皮
跟我羊錢嗰d比個正皮支持下

有冇下場

GUN
但係巴打唔好為出而出
睇岩心水先出擊

落得注點都會係心水la

留名

其實買咁小唔洗補啦

9：00 再有場超重心
中咗今日收手

支持
米杜比D力

太遲出 跟唔到

同路

打比郡比力

史篤城 客盤

勒哈2：0 紅咗仲勁 上阿

睇即場朗斯門前空龍咁濟都頂出界
仲唔係打假

呢場跟唔到，不過都支持下

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960

買唔切超重心

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 .史篤城 客盤 0 +2150

聽日繼續

又唔錯喎

樓主幾勁
跟

通常一講個跟字就會好似留上米堡咁
同路參考下好la

10點墨假應該會出一場

冇人十卜就唔出了

想g

前兩場都買唔切
希望今場買到

會唔會你一買就針

共同進退

Gun

對左 呢場唔買了

買到了
希望唔好出事

重注阿美

唔好盲跟

死番出去了弱智仔

la*

點解會揀上盤

完場可以分享小小
如果中

點解普馬斯連升兩個盤

上盤？

仆街同書包同路

屌下盤 比你fake咗

降阿 戒賭la

打少兩個字姐 普馬斯個場

頭先陰完我上盤又盤我降盤
想點

陰*

阿美禁屌

大分同松本點睇

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2255

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285

未得閒研究

總算羸了 多謝巴打
雖然買得200

我都唔係買好多啫
小小地慢慢玩

巴打可唔可以分享點睇盤

支持手足

山口法雷 主盤

覺得會針 希望大家跟唔切

真係跟唔切

拚死跟左

山口

收錢 下次都係對自己有信心d
見到出面d大蛇個個要爛木

下場要咩

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463

繼續飲
但馬仔又輸左d

畜牲1蚊都唔會掂

今晚有冇

我發覺係米好多人覺得我連中幾場所以下場一定炒唔敢跟

有幾多個跟咗

日乙多數幾耐派？

去番波台啦

其實連贏緊
真係驚下一場會斷

大家咁冧就啱la 通常一多一跟就會沉

人

1900有心水 應該會出

跟 !

睇盤 有冇D簡單心得分享下

火車頭 客盤

Gunned

可以分享少少心得？

睇下依場中唔中先
中就分享小小

火車頭2：0
Gel Gel佢先

3：0

可以分享了

有跟既手收錢

足*

跟左 thanks 巴打

陣間就講下點解買依場

巴打幾時會再出？跟實了

無懼炒車
繼續

終於都等到
呢排輸到爆廠

依家得閒講下先
依場上游隊作客打榜尾先讓得平半，水位算偏淺，有引客既嫌疑，所以照常理應該會買主 不過

大家留意下必發走勢
主意由5：00-6：00主勝飛數突然之間係咁升，依個時候距離開波仲有兩個中，依段時候升飛極其唔合理，反易有引主嫌疑，等你以為客隊打假波（唔排除莊家自己入貨引你地落主）
到6-7點投注高峰時間主勝增長放緩，反而客勝瘋狂飇升，意味d人開始意識到主隊只係虛火，而最後5分鐘馬會賠率由1.79>1.77 所以客隊基本坐和望勝，不過6-7期間和波飛數都係咁升，有一定隱憂，如果唔係一早再大注d。

利申：個人分析 不喜勿插

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770

高手

等你下場

學到野

搵日得閒自己又研究下先

預告定今晚0130

今晚國米 朝早突然有一大堆主飛
唔知樓主會唔會玩呢場

你買200蚊點+730呀大佬

追post啦傻閪

應該訓咗教睇唔到尾盤 未必玩

琴日買左巴塞5:2 80倍
屌皇馬廢撚到

Cumulative 黎

請問咩app

條友真心膠

想問ching咩app

即時比分

唔該ching

幾多分鐘前會出飛？

一般睇埋尾盤5分鐘前會出

驚跟唔切

巴打，你同我睇盤既方法有d 似，可以pm 我大家交流一下心得
我專捉鬼盤，簡單d 講，太著數既野係唔會發生，有幾個外圍莊亦都係比較有指標，
可以既話一齊研究下煲爆狗會

實中咩
跟唔切可能好事黎

識d野

我出名燈神 買乜輸乜

一点半个场俄假，我应该知道你买边队，应该同路因为我都睇中左呢场，不过要睇下尾盘先

殘體字

大陸賭神

睇尾盤好難
半夜波要較定鬧鐘

咁仲唔戒賭
把打好有米？

部垃圾机打吾到繁体字，
我港猪黎架

咁未skip lor
唔好為賭而賭

研究左3年馬會銀卡路過

有人話要睇初盤
有人話要睇尾盤

實情係初同尾都要睇
做莊既，有分真回飛，同假回飛，睇得透已經可以係長期搵錢

最好玩就係假波
呢場就係睡超假波

巴打有心既自己開球探睇番呢場波既盤
天機不可sit 露太多

自己google下啦

講太多天機
狗會列我入黑名單唔比我玩

把打羊緊好多？留個telegram交流下

有無whatsapp 個d 交流下，telegram 太新我呢d 老狗唔識用

係連登留whatsapp

我一直都係做緊cd rom，岩岩先開到account，連登原來好似無pm 功能

最大tips 比哂你
呢場擺明係假波
如果你係莊，你會做d 咩野引人買客隊

再比tips 真係會比雷劈

tg la我都係近期開始研究盤路
命中率都係得6成左右 但琴日連中咗4次伏
元氣大傷 一齊交流下?

不如我幫大家開個whatsapp group啦
呢位巴打email我 你個whatsapp no. Ok?

一講咩睇盤心得
D人就湧哂出黎想乞

半球低水升一球高水要上盤

如果真係想識睇盤就自己研究啦
成班伸手黨

有D連勝十幾場既隊對弱隊但只係讓平半/半一

可以直屌下盤

例子:多仔同阿記果兩場

原本諗住一直做CD ROM
不過見到巴打你個思路應該同我相近
所以開個ACC 玩下交流下
同埋你必發個到分析得好正

喵巴 國米點睇 今晚會唔會有水

多謝支持

又一個冇追post

唔好聽佢9up

見到了 0130 今晚支持你

赫根係咁落飛 落到轉兩個盤 等如有料到？

巴打係咪有TELEGRAM，我開番個個同你鳩流下

但真係開赫根

如果真係想識點樣睇盤既
自己心靈投注一個月 再對比下外圍賠率既變動 參透下 如果真係唔得就唔好買盤

我都係研究咗唔係好耐，成功反cup狗會心情好想分享下d心水比大家 我都知要追數既心情一d都唔好受 如果所有profit輸哂就會戒賭 唔想比條數煩住

記得之前有個把打話賭錢一定要好認真咁賭，只有你覺得自己已經盡咗全力去賭，但都係輸既，咁證明你跟本冇賭運，冇實力，咁就只有放棄，唔好咁執著。

記住永遠唔可以有賭錢可以發達既心態，贏錢就以為自己係賭神可以推到個首期番黎，結果只會一鋪輸清。好似我依家正數緊冇乜壓力，輕鬆落幾百玩下賺下d波鞋錢，食餐豪d既已經夠。

巴打心態同我一樣，因為睇盤真係好哂時間，好多人以為睇盤好容易，其實真係好撚哂時間，眼都盲咁濟，雖然發達無份，不過長期正數唔難，同埋有D人7下7下，波膽又去賭，首名入球又去賭，狗會真係多謝你幫佢鋪草皮

唔小心Hi 到負皮 把打留telegram?

我仲未開TELEGRAM ACC，你有既話比我先，我放工開加你

Ok

留名學野

千其唔好有追數心態
平注上，最好分開20注
對自己無信心既就分50注

簡單講假設你有10皮野
最壞情況，輸哂就係呢10皮
預左拎出黎輸
咁就每注2000－5000 平注上買亞洲盤

每一注都係平注推
客觀條件岩哂既就落飛
差一樣既我都唔落，要命中率行先
所以好多時功課，睇盤都是白做
因為十場有8場一開始睇岩，到最後有D 客觀因素PASS

冇錯，我玩開大細盤，睇excel 睇到我對眼呢
仲要追走地，堅係用精神時間黎換錢

賺番黎既錢，都唔夠睇眼科

大家各師各法，但都係要自己用時間心機去研究的，冇捷徑

幫眼科醫生打工

點解你地9UP得我9UP就唔得

認真我都係DATA撚，真心睇到眼盲，不過中左滿足感好大，唔中就好氣餒，會質疑自己個方法係咪唔岩

講到尾就係莊係唔會派錢

In data we trust

我都係 明明米堡嗰場信心都高
點知比人屌打

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 應該會玩0130

睇開啲，世界冇100%波，就算DATA 9成中都會爆冷，所以切勿all in

死火睇完一大輪都唔係好明

你地用狗會定係出面？

可以人在外國
跟狗會啲閪盤抽水勁深

樓主如果真係只學左三個月都幾有賭波天份

3個月識必發指數已經係天才級啦
我自學左4年幾，都仲係7下7下

樓主請問你覺得必發係咪一個好重要指標?

想學野
新手上到1K就開始針

Data撚加一，發覺即時同以往既初尾盤一樣都會唔準

多數半一盤，不過幾準

聽講入咗會後 命中都係一般
但佢啲免費料真係唔錯

命中好低，自己google下

佢啲事前免費料唔錯

買咗$50 11：00和波
咁細注唔出了

想問佢個投注金額係咪馬會個數?
如果係的話咁係點得返黎?

米堡嗰場我都有買
我買打比郡
你中左誘盤

0130原本想買客 依家都係skip了

聽日訓醒睇下中唔中

突然玩過關咁有信心?

1：30 個場我原本都想買客，不過pass 左尾盤有d 古惑，睇哂所有數據，未攪清個莊想引客定主，有可能係其實個莊係無意見，自己過份解讀，所以pass

法乙個場無意見

熱狗個場，強強對戰，從賠率睇基本面個莊係睇好曼城，不過亦都好理解點解個莊會睇好曼城，因為呢期曼城實在太強，對戰曼城都佔優，加上熱刺有1－2個主力有傷，加上曼城係上年冠軍，比較多飛數支持，莊家要禁低曼城賠率保障自己，所以讓得深並不代表鬼盤，我淨係買鬼盤同假波

冇Ga 都冇睇尾盤
未當係斷下佢

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 2670

把打開咗Telegram?可以加我一齊研究下

今日澳假買悉尼平手？
往績3勝3和

研究緊，開波前5分鐘冇出就skip

想知道有冇用

分析平手盤

波呢

悉尼客盤

Same road

2.5球細收撚硬錢

岀面轉咗平半

今日笑話

阿德萊德聯讓主！

炒咗

好文，可作參考

澳假都係玩唔過

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370

澳假

有沒有下一水?

禾堡呢場必發啲飛痴咗線

30萬一野升到400萬

仲有冇？

但係又開唔到和

小小心得 星期1-5既波最好唔好賭

小小心得,六日既波都唔好睹

小小心得 十賭九輸

鹿角果場個盤暫時睇客勝

都要睇埋尾盤先知係唔係要客盤

各高手們有咩睇法？

小小心得 睇盤睇完唔買最好

696主

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554

頭先兩分鐘前出係米完全冇人留意

跟唔切

跟左

咁都跟到
不過我都唔想 臨尾先決定落696

以後唔買閪杯賽

我衰衝動，未睇尾盤買左客

由3-400本
上到900

追5k條數

你點睇
個盤就係696回到尾，西花落到尾

我唔係用呢個方法睇，但我嘅方法尾盤都冇特別顯示主會贏，只係冇一個大方向，所以可能結果係會唔買。
初盤係顯示主勝的，但我鬥氣唔信

呢個認同

都係學習中，摸索緊一個勝率高少少嘅方法

巴打們共勉之

初盤邊到顯示主勝

有啲人係只睇初盤都極高命中
真係好犀利

方法就因人而異啦

喵巴今日係咪唔玩啦？

純粹覺得A米穿唔到盤

喵兄咁早買？唔駛睇尾盤？

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554

今晚應該冇波啱玩

冇所謂，重質不重量

皇蘇客

今次再唔中真係以後唔玩西杯

講聲再見先

嘩，多數咁講都收皮，比d信心ok?

輸咗就當屌撚醒自己再買閪杯斬手指

係，跟你跟到約左經紀聽日睇樓

一齊斬

補時GOAL!!!

燈

中！

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674

奧斯達主

Alk紅咗仲勁

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550

悉尼客

想知點解

你買主？

又miss左一場冇gun

我冧應該冇乜人跟到

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750

尾盤主賠增加，平賠下降？

今晚仲有？

樓主咁高命中都買咁少

平注跟都賺好多

早訓睇唔到尾盤系列

試下你對家先

重注左

瓜達客

Sor把打

睇盤唔係大哂啦

史特加近2場都0入球 點買得落

唔洗SOR
盲跟預左

睇近況先假
啱啱場莫雷近3場fit到爆 tiger就4場不勝
最後一張紅牌收你皮

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0

瓜達1：0頂住

好準

有得睇番尾盤差好遠

瓜2：0
快d 456

有冇跟依場

唔好睇往積 無論樓主往積同對隊往積
參考下好

起唔切身買 落下角球同波膽搏一搏

晏奏日職樓主玩唔玩

跟左250

0:2高潮中

呢家仲有冇高潮？

未輸應該仲有

補左10倍波膽3:2
希望唔好出事

我錯啦 求下客入返球 俾我補飛

師兄自從我跟po就一直開輸

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400

史特加 真係dump 哂

西悉尼客

直接買咗客勝

又我買嗰隊入波先 米撚又比人追和

澳假咁都收唔到錢直接戒賭
比朝早場閪瓜搞到好撚嬲

cashed 度定下場

朝早場閪波

樓主今晚仲玩？

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600

會唔會揀墨勝？

冇意見 skip

夜晚d波點搞

熱拿亞

我一跟就針

JUMP

頭先重注私食咗場重心 驚唔中又害到會跟既把打所以冇出到

如果有把打跟咗我熱拿亞又係個post到留過名既 cap張圖上黎加留telegram 最快嗰個派$100

咁算唔算

@icecandy

要出到個時間係2157之後

send telegram link

兩條4x1斷一
日頭就水手 夜晚就屈仔

謝巴打

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200

阿利？

買左阿

12：00日乙應該會出

出左未？

水户主

已跟 希望勁中

如果依場比人反cup我決定之後唔買盤買fg

水户2：0

準啊

冇gun
等下場

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3890

唔係+3583咩

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543

1500有水嗎？

侯城我都有買

又係高水阻臨場降水靚盤。

但水戶你點睇？

樓主le

一係中哂一係炒哂

跟唔切 祝贏

聖保利對左 各自加油

純粹見佢高水d

比爾1-0

雷根快手

樓主點睇Leeds

雷根唔多一分鐘秒追平

夠

比勒

又係入波先比人反cup

陣間1230有場重心

赫根

赫鳩

轉埋平手盤 要變超重心了

齊上齊落，跟埋就瞓

超重心會唔會有超重心既注碼

已經準備直接轟一半profit

邊場買埋訓了

黑根confirm?

可能哈馬比

個個係到鳩估樓主出邊場/邊隊，樓主有心水就會出啦。你地係到鳩估有機影響樓主決定。咁叻自己買咪得，洗咩跟樓主

信哂你 all in
可唔可以教點睇盤

唔好all in 阿

會燈撚死我

決定買對家 講到咁實燈

1.92跌到1.89

收到，全世界最多淨係可以allin一半

收到

巴打今日跟左你水户
之后德乙同你對左
不過1230 照跟

赫根？

睡超唔買穩如哈馬比唔好話自己識波

赫根all in ed

飛？

下

俾你地買熱喇

一分鐘後得返1.87

1.87

咁有信心 樓豬

半日糧 試試條船

邊條仆街大大注轟咗落去

哈馬比=嚇根私家雞，樓主咁都敢買主，勁

你e家先黎講

今晚注定唔係佢死就係我亡

hacken勁到咁有乜可能平手盤

冇回頭了

有冇影響

赫根無得輸

呢d私家雞波根本唔洗睇盤，但樓主要主就算，我skip

覺得客會贏
燈下客先

諗返起琴晚紐卡素對屈福又係平手盤

我發現雲加要咗哈馬比

姐係邊個？
書包近排都反底啦
過關都中埋

私家雞走到盤當贏啦

成班又要跟又要分析

1:0

1:0！！！！ 力頂

Goalllll

穩如哈馬比同我頂多十分鐘

完場1:0

直接買左主 多謝樓主

Cashed

超重心哈馬比casheddddddd

cashed!!!!

多謝樓主

有冇邊個大大注轟咗可以派下我
成日睇尾盤出水好攰

究竟係點睇

今晚重有冇？

原本大大注 你話唔好all in
變左蚊注

蚊注...

勝率唔差 15勝/26-3走盤 65%

貼圖g支基本

心水過關

意名支持下

你試下唔好計過關同冇尾盤

贏左計 輸左唔計?

起身見到哈馬比1:0 開心
轟左700

真心勁

過關都casheddddd

一訓醒就見收蚊

I mean 可以分做兩個data再參考

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4733
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5350

派我
最近輸得好甘

全部出試前水自己冇跟就要人派
揾人派番我就差唔多

比你咁贏法。最高贏過幾多錢

11點 點睇

留明

開始多人留意個post了

多人定律

冷靜

同樓主d買法都似似地 成日同路

今個月輸好多 ，跟番一個星期師兄希望上番正數

無啦啦叫人派佢
係咪on9

LM G持

7.有冇睇啱

7：00俄假已有心水

等埋你先買

？

開始大船

有未？

應該最後一秒

魯芬卡山回飛

成班係到問 mon實最後一分鐘啦

睇大船

買唔切 下場先

買唔到

心情好矛盾
我買唔切如果你中左我又覺得好唔抵
但睇左樓主你咁耐又想你買中

又唔係你輸錢有咩唔抵

邊有人想睇人贏錢自己冇贏

奧倫1：0頂實

唔係成班睇實？咁都冇人報？

入左就入架啦 你估波po 咁叫叫下就有咩

無錯啦喵！
今晚你出心水我再跟你

樓主真心勁

呢啲心態咪就係仆街囉
想人輸黎平衡自己無買既心情
如果唔係咁, 使咩講又想你買中.....真係垃撚圾

呢啲人佢有買就會輸

你講得岩
某程度上我係個仆街黎

其實係咪臨尾澳門瘋狂落飛所以要主盤

正常攬炒精神
冇咩特別

樓主到呢刻贏緊幾多

樓主有啲料 驚你贏多幾場開始賣料，可唔可以消除我個擔心先

俄假有D料
12M入 加 客紅牌

大恩大德

樓主勁

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652

樓主好屈，我跟親既都收錢

我唔出料都唔會賣料

準備跟你搵食

祝你長贏

Gchi樓豬

最近豬好多
靠樓主搵食了

樓主好野呀

訓前度多條心水過關先

樓主出唔出12點

幾點出

等你

支持下，真心好勁

希望訓醒有錢收

跟樓主搵食，太遲見到遲跟左

瞓先 等收錢

信樓主可以攞番失去既野
繼續跟

樓主開tg group分享好冇

跟唔到第一關 買左3x4 岩岩好回本

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452

6:00有冇心水

度緊

鹿角有機啲

冇機 全後備 盤都係偏主

日假好危險

D假波沉哂去主盤，可能就開客

覺得係誘主照要696

日假已有心水 半重心

就決定用你啦 喵喵怪

LM

正路就兩場主盤

應該開客

買咩好

閪鯨食花

鹿角撞擊

Goallllll

0:1

緊貼樓主有錢收

樓主，保持落去

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452
32 閪鯨 客盤 +0/0.5 + 6138

好野

第一次見咁高命中率
真係勁

好勁

燈神卡卡西

過關浪費晒啲勝率

樓主，keep住唔好俾佢停

贏到錢就得啦 我中咗一條已經回番之前過關輸既錢

今晚跟實

多仔點睇

有冇手足可以派少少我起機

努力儲200，你自己可以的

樓豬收唔收徒弟 幫你含

勝率高好睇啲

樓主請問幾點左右出 聽朝要早起身

其實係 所以你地可以skip咗過關當另一個參考

冇跟貓清過關注 都跟唔切讓球注 唯獨三倍買客都夠羊 師兄好野 ！

歐聯真係睇球路好過睇盤老老實實

樓主貢勁應該唔使我地去教番佢

真

繼續盲跟啦

點解樓主咁勁 教下小弟
我反水哥買乜輸乜

留名先

今晚狠戰 點睇？

樓主點睇4點多仔果場半一轉平半？會唔會考慮下

自己出去開post啦
好過係咁喺人地post hard sell自己

我想同大家鬥燈力

做乜鳩啫你

今晚冇乜值得買 心靈國米同psg 希望唔好中

道忌?

中左咁點?

由頭跟到尾又要話你知咩

屌 好在跟樓主冇落注 一起身睇 國米 巴黎 和曬
輸撚死人

仲未講怨婦痢。直頭輸埋

一個贏半一個走盤，你食咗藥未

巴黎如果早買嘅話要輸半

咁請問點樣輸撚死人？

你問佢啦問我做乜鬼

咁佢擺明搞事你就咪幫佢嘴啦

純粹講下 絕非搞事 如果清你唔鐘意 我收聲
因為我都想跟下樓主學野

樓主都無正式出post叫買凌晨場，嘈乜鳩

如果嗰陣PSG讓緊平半就唔會咁出啦 我都唔想害手足 搞事唔該死開

我今場冇買係因為要訓教冇睇尾盤唔確定 不過睇初盤同盤路覺得基會都大 不過我買親冇尾盤都炒 所以寧願等下場 取易不取難

所以咪話好在囉 係有人大反應 又話 半 又話走
我都冇講咁多野
佢就問我食左藥未
我錯 ？ 係佢搵交嗌
Ok I mute

中咗未揼春點解自己冇買 好似依家咁

你第一句已經話「好在無跟樓主落注」啦，無撚野呀！明顯無依時食藥

話人之前睇清楚先
「係好在跟樓主冇落注」

自膠

唔緊要 我個話題應該完
大家請繼續講波

中就得，唔使下下博
冇買又冇蝕到，好過書

呢度真係多on9 人士, 無尼頭咁都可以有野嘈, 你地係咪好牙痕

咁你解釋下咩叫「輸撚到仆街」
前一句暗屌
下一句話i mute
屌你老母啦
ok I mute

sor騷擾到你
你暫時block block我先

佢應該係話啲波輸撚死人啫，唔係屌樓主

D人真係好撚得閒 好牙痕

講句野都要屌人老母

知佢想維護個 Po 咁我咪自 mute 叫大家繼續講返波

都仲要狙擊 想點 ？

冇錯 你明白我意思

驚樓主嬲豬無水掛，怕像Betting一樣走咗去

琴日利物浦果場又G
若要生活好.......

係，跟樓g心靈個2場起碼唔會g

後悔冇跟，覺得國米有機會和
但係最後唔敢同巴塞鬥氣

波台太多搞事份子所以警覺性特別高
佢淨係quote我質嗰句
又唔應樓主#733屌佢嗰句
下下話唔想拗
但最後又暗屌一句
最撚憎呢啲虛偽撚
扮晒理性扮晒受害者

呢位師兄 就當我唔岩 口賤講錯野
同你 say 個 sorry

唔好再討論我句說話了

不如傾下今晚歐聯仲好嗌
我都有受樓主出水恩惠 點會想佢停 ？
有錢齊齊搵啦

好和解

和氣生財

入一千蚊
利申 唔睇波同未賭過波

咁我勸你唔好掂第一次

都係gun 一千蚊 輸曬都唔肉痛
贏就可以嗰餐m記加大

可能幾日就上到10k

咁要吓吓All in先得

過關3x1,3x4咪唔洗咁多本

其實過關咪即係將之前贏到既All in落下一注飛

前一句啱，賠率會乘埋

今晚有冇心水

咦唔係喎好似你啱

真 追數無止境

都係打算平注100咁玩落去姐 洗唔洗咁多負評

平注要$200

我先係你個名

盤最少200...你收手啦
負已評

留返黎買6合彩

樓主今晚有冇心水？

有心水 睇下4：00醒唔醒到
訓前可能會心靈幾埸 睇定d先

羅馬下盤有冇得諗

睇埋尾盤先confirm? 又要較鬧鐘

一係就陸軍下盤 一係就羅馬上盤啦

Sor 我錯

愈睇愈唔對路 全skip 訓教

休戰

年青人個盤彈出彈入 又上番一球半

已有心水 1:55我揸旗

羅馬？

陸軍 華西

以後唔敢自己買了
又G

我都係

我都係 買左祖

自己買 針左1K

等樓主心水 唔再自己買

曼聯下盤易到

樓主2350有心水？

阿記呢

你地要買咩唔洗問我啦
我有心水就會出 冇就整係會答你冇意見

求各位指教 。我見馬會寫，讓球最少每注$200。但樓主玩 讓球 過關4x5。Total只係200。 咁例如，我玩5x31讓球過關，總數過$200就可以?

岩岩賭就收手啦 唔賭好過賭呀手足

收到風樓主話爆post就唔再出心水，好頭好尾

玩左都半年啦，但輸緊大約4千

有（1）就應該會有（2）㗎啦，急咩啫

仲推 ，明顯唔係我急，係班友仔日日上來留言問樓主邊場點睇邊場點睇。咪撚再推啦

催都冇用，萬一樓主俾d唔係真心水既料，到時輸左又嘈
寧願樓主慢慢度，中一條都好過書

再次同樓主對左 各自加油

對左家，唯有等下次

Skip

遲左

重有廿分鐘就cashed

中

無追po 4x1就係斷維拉
呢隊仆街波真係快手降班唔好再害人

樓主不如開班，學費收5000

一班100人 都收50萬

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452
32 半重心 閪鯨 客盤 +0/0.5 + 6138
33 維也納迅速 主盤 +0.5/1 + 6526

樓主堅有料

穩打穩紥，勝率高

樓主澳職睇唔睇中

墨爾本城靚盤

同路 但樓主唔出唔敢買

搞掂

跟實

臨訓前精選6×22 訓醒睇下中到幾多

全中最多有幾錢

跟左 加油樓主

中晒應該有幾千

依家冇得買盤

喵喵怪係咪睇錯主客全部開對家

無啦 比我既超級梅斯打敗

都係輸一注姐

早飛唔好咁大期望

中左皇so個場

等樓主日本心水

跟左漢諾威同皇蘇 自己再串埋啲荷乙半大

橫檳 仁川聯 靚賠唔開盤

對左死得

又有獅吼靚盤

又有山神 濟州聯

26/10 開始
1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452
32 半重心 閪鯨 客盤 +0/0.5 + 6138
33 維也納迅速 主盤 +0.5/1 + 6526
34 On9 6×22 +6306
35 人妻岩沙 客盤 +0/0.5 半 + 6536

巴打睇盤好勁

都係單頭穩陣 以後唔玩過關了

好彩今場GUN到

巴打你覺得係咪睇埋尾盤會準d啊

跟唔設

你有睇尾盤同冇睇差好撚遠
不如睇下個個鐘數既有心水串曬佢仲好啦

呢個channel幾好跟

因為尋日巴打條6串22有跟到，發覺佢即場出個d飛命中勁高，所以一問，我嘗試緊睇盤

有冇人留意到我

1650有冇

有，想買獅，不過見必發主狂落飛，縮左沙

頂多8分鐘

買左全北客W ,凍過水

波店新星？

台

你買左咩其實唔洗講人聽，冇人有興趣。咪再推爆個post,留番d位比樓主出水

你不如出去出post,咪撚騎劫啦

啊，即係呢到只可以睇水，唔可以問野同傾野，明晒樓主

如果樓主可以解吓盤就好 事前事後都好

奧倫堡

可能出 伊巴

買唔切

Me2

me3

Me4

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452
32 半重心 閪鯨 客盤 +0/0.5 + 6138
33 維也納迅速 主盤 +0.5/1 + 6526
34 On9 6×22 +6306
35 人妻岩沙 客盤 +0/0.5 半 + 6536
36 聖保利 主盤 +0/0.5 半 +6236

打錯左，係-0/0.5

十年都唔買上盤一買就針
都係乖乖地買下盤算

輸半姐，加油

下盤王者

1115 重心

樓主，好奇一問，你係咪睇必發指數尾盤黎買？

上

gun

又跟唔到
Sosad

頂又無跟到

上盤照gun

第一次跟 希望唔沉

跟唔到唯有 主和都買晒

on9 比人全餐

12碼

第一次跟燈左樓主

+1

想知樓主點解要主
利申 無買

求和

諗太多

自我檢討下先 唔出水住

想問下樓主點睇多蒙特果場
利申想買多

樓主加油 支持高命中率

復出後第一擊

第一次同路

0：1莫雷

錯過左

依家先訓醒sosad

建議樓主整channel 又跟唔到

客ng有冇得諗

同樓主冇乜緣

日本波有無心水？

2:2

2-3 收錢

2：3

3:3

樓主不如開channel
易跟d

跟左5舊回血
多謝喵巴

1 波爾多客盤 +0.5/1 半（已補飛） +0
2 亨克客盤 0/+0.5 +470
3 AV×樸×安×聖 4×5 +344
4 極重心 聖依天客盤 0 走 +344
5 甘馬雷斯主盤 +0/0.5 半 +574
6 湘南比馬主盤 +0/0.5 +730
7 FC悉尼主盤 -0.5/1 +1080
8 米杜士堡主盤 -0/0.5 半 +955
9 超重心 勒哈弗爾假波主盤 0 +1960
10 史篤城 客盤 0 +2150
11 藍十字 主盤 +0/0.5 半 +2285
12 山口雷法 主盤 0 +2463
13 莫斯科火車頭 客盤 -0/0.5 +2770
14 熱狗×比斯特 2×1 半 +2670
15 FC悉尼 客盤 0 +2370
16 696 主盤 0 +2554
17 熱拿亞 客盤 +1 走 +2554
18 皇蘇 客盤 +0/0.5 半 +2674
19 奧斯達辛斯 主盤 +0.5/1 半 +2550
20 FC悉尼 客盤 0 +2750
21 史特加 主盤 +0/0.5 +2350
22 瓜達拉哈拉 客盤 0 走 +2400
23 西悉尼流浪者 客盤 0 +2600
24 熱拿亞 客盤 +1/1.5 +2300
25 侯城主盤（私食）+0/0.5 +3200
26 水户蜀葵 主盤 0 +3543
27 比勒×雷根 2×1 +3343
28 超重心 哈馬比主盤 0 +4723
29 聖保×白蘭×巴希×克雷 4×5 +5340
30 奧倫堡 主盤 0 +5652
31 過關4×5 +5452
32 半重心 閪鯨 客盤 +0/0.5 + 6138
33 維也納迅速 主盤 +0.5/1 + 6526
34 On9 6×22 +6306
35 人妻岩沙 客盤 +0/0.5 半 + 6536
36 聖保利 主盤 -0/0.5 半 +6236
37 基達菲 主盤 0 +5236
38 莫雷利亞 客盤 +0/0.5 + 5800

伸手黨？要跟就自己mon住啦

同意

開channel 永遠係一個警號

連跟貼都唔做就唔好跟

反對開channel

開post算啦 樓主得閒出重心心水已經好好

可能樓主都想呢

唔洗投票啦，樓主點會唔知乜係爐，開就會放LINK，唔開就繼續

屌你班友咪撚7嘈啦，推撚爆post,樓主唔洗出水啦

推

依個post完咗應該唔會出水了
個post有（1）係因為之前開錯台
睇下今晚可唔可以推上去 $8000
1900應該會出

唔好啦 繼續出啦

支持繼續出 有錢一齊賺

跟了
由樓主一開頭跟到尾
雖然成日miss左

雲加同路

要同樓豬決鬥了

無錯
同樓豬對咗

你望到啦

Goal!

勁啊

雖然中咗好開心
但請唔好再推post
爆咗就冇水
想繼續有錢收就唔好再回post

今晚想入10k 追返30k
應該點督好

Goal !!

明白

但唔信樓豬會捨得唔開新POST
搞咁多嘢一帖完?

但係你個玩法好低手

金字塔巴，係波post都唔知你咁狗，係咪豬到傻撚左？

見到咁多搞事既係到推post
我決定開到上$8000先唔出了
等大家見證$2000上$10000

80000 ok?

正

G持

係呀, 而家一定即block你黎多謝你on9 仔

block 左條友好耐

你咪慢慢goal,下盤，和波都收錢

一話上到8000先收爐
班推post狗即刻靜晒

慘 比人cup

仆街了

等我再反省下先

雲加燈左樓主

有冇佢tg

或者事前轉載參考吓

ching好燈

可以照出先，其實都唔係好差姐

反手

黑雞反勝唔到嘅話呢場一定係假波

哥倫布

徹底收皮

嗯

紅牛點都有一粒

反省完開新post

即場入球大得半格，可惜

以為會劇本1：0加時 輸左no goal

最近有場playoff就有少少劇本，90分鐘主入2:1，但12碼輸咗，中波膽，但輸晉級隊伍。劇本都無跟足嘅